有冇人想睇皇馬今晚仆街

鬥到最後一輪 輸就好笑
諗返起主場國家打比 尾段肯死守唔攻就唔洗搞到依加最後一輪先分勝負
如果今晚仆街 肯定晚晚發惡夢夢見國家打比最尾果幾十秒

點都唔會輸啦ching

輸就好難.好睇就拎1分

想完未?

命運遊戲,前段未完美~

哎也！仆左街！

Me